**1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.**
   
Новий HTML тег на сторінці можна створити за допомогою метода - document.createElement(tag) або створення текстового вузла - document.createTextNode(text). Також за допомогою методу insertAdjacentHTML можна створити і відразу додати певний тег.
    
**2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.**

Перший параметр означає куди буде доданий новий елемент. Його значення може бути: beforebegin(перед початком елементу), afterbegin(на початок елементу), beforeend(перед кінцем елементу), afterend(після кінця елементу).

**3. Як можна видалити елемент зі сторінки?**

Елемент зі сторінки можна видалити за допомогою команди node.remove().



